點解會突然一下子就愛到要生要死?

起初只係好感，但感覺愈來愈強烈，成個世界得返佢一個咁

成日咁快就沉都幾難媾到女

因為你掛住佢嗰陣諗住同佢有互動
實際上佢咩都冇做
到你真係搵佢嗰陣發現同預期有個落差 就會咁

exactly

所以話都係要有返啲自己嘅生活
唔好將自己嘅生活鎖死落一個人身上
失去嘅時候太痛苦啦

得唔到咪愛得要生要死 得到就唔同講法架啦

抽唔到身 唉屌

點解成日鐘意d唔鐘意我既人

同我一齊抽身啦屌
生活仲係要過架

冇計 人硬係鐘意挑戰 太易得到反而會懷疑

愈去追求愛，愈係滿地荊棘

唔敢再鐘意人
每次衰左都要成年先恢復返

其實講到尾都係你自己傻仔 感情用事 投入太多情感 輸既只係你

有咩方法控制
唔想下個都犯同樣既野

唔好太鍾意人咪得 不過你呢種應該都係控制唔到個啲

所以同一時間唔可以只係同一條女傾計互動 同幾個keep住傾已經分散左你既注意力

或者至少要有d野比自己忙唔洗成日亂諗野

無咩自制力
成日話戒煙酒都未山戒

漁翁散網
的確係好既分心方法

我以後都係唔再主動追人啦
次次都係主動追人
傷到呢

但無可能叫女方主動吧
點都要男方出手

呢啲唔同

樓主真係垃圾中既垃圾

專心返工啦

agger

我返工都諗住佢，好痴漢

無拍過拖？